好憎自己，鬧走女朋友

女朋友好溫柔，好錫我
完全係我想要既女仔
我錫到佢燶，佢又好愛我
一齊咁耐所有回憶都係好美好，好甜蜜

呢排好多事煩，個心好亂、好躁底、好大壓力
佢都盡力安撫我既情緒
但我仍然口快講左句粗口（真係好想死）

只係短短一星期時間
就摧毀左我地咁耐建立既關係
而加望住佢d相，滿淚盈眶
好後悔自己一嬲把口就失控

好想好想同番佢一齊
但唔想害人

有無人明？
奉勸各位巴打真係要珍惜自己女朋友
唔好步我呢件垃圾既後塵

講左一句粗口佢就走？

唔係，而係嘈交時講左粗口
佢覺得好失望
因為我平時一句大聲對佢都唔會

一星期前有講有笑
而加身邊已經失去左佢
望住d相，佢既笑容、佢既溫柔
真係好想死

氹返佢囉
雖然我覺得佢都誇張 嘈一次交惡少少就走
成世人流流長有咩可能唔嘈交唔發癲？

「我的作風老土，但我始終覺得做人要公道。和你一齊由相識到現在，無論怎樣，我都會記住你的恩情。我不想長篇大論，我只想話我這段時間是過的有意義，你確實讓我感受到喜樂和支持，我會記得大家的好，戴著你的祝褔繼續往前走。你有個善良的心腸，願你平安和福氣。最後，希望我們能做遠方的朋友，為對方祝褔。感謝我能與你相遇，珍重。」

嘈到咁，會有得救？

係人嬲都想發洩一下
講句粗口都係想抒壓
如果你女朋友識諗應該會理解到
咪試下同佢道歉 解釋番

耶撚？

好似真係要同你道別

你又知既

好想回到開心既時光

佢講啲嘢咁樣好難唔知
咁佢要俾咁多框架限制住自己同你，而你係受唔住嘅，會破戒嘅，
我覺得你唔需要再掹，
同時亦講咩都冇用

佢地確好多限制
而我生性愛自由自在
但係同佢一齊又好開心，好明白我
究竟可以點做

一齊咗幾耐先

樓豬女友係耶撚係開post 又唔講清楚
睇到講一句粗口就走我睇到1999咁

之後樓豬quote 女朋友果段說話 痴線好似係啲經文到照抄既文筆黎 好難唔知

既然樓豬同女友大家都弱智 不如一人讓一步啦
罰抄舊約加新約聖經一次你女友就原諒你了